［尋人］721喺元朗站被白衣人打至倒地嘅大肚婆，希望你能夠出庭作證

希望當晚被白衣人打至倒地的年輕白衣孕婦能聯絡律政司/警方落口供甚至出庭作證🙏🏻
控方指因未能辨認該倒地女士身份，故未能傳召她作供。

原文：（tg 法庭文字直播台）

‼️‼️‼️️緊急呼籲‼️‼️‼️
#區域法院第廿八庭
#葉佐文法官
#審訊 [6/25]
#不是聲援 #白衣暴徒 #元朗黑夜
#0721元朗 #721唔見人
案件編號：(已合併)
DCCC 888/2019
DCCC 11/2020
DCCC 734/2020

🚹🚹白衣暴徒🚹🚹
控罪：
暴動、串謀有意圖而傷人、有意圖而傷人

主控是 #周天行先生
高級助理刑事檢控專員(特別職務)

‼️‼️‼️️緊急呼籲‼️‼️‼️
希望當晚被白衣人打至倒地的年輕 白衣孕婦 能聯絡律政司/警方落口供甚至出庭作證🙏🏻

控方指因未能辨認該倒地女士身份，故未能傳召她作供。

直播員又好嬲好嬲，但明白各受害者有其顧慮，如果能鼓起勇氣憶述事發經過指證白衣人劣行當然最好，不願意作證亦可以理解。祝 安康💛

‼️‼️‼️️緊急呼籲‼️‼️‼️

Source:

推呀

推到個大肚婆見到

推

好似曾經講過唔係孕婦

想721嘅白衣人得到應有審判嘅，拜托落力推

司法的確係敗壞咗
但如果連呢少少嘢我哋都唔幫手嘅話，咁司法就係直頭無希望

屌你藍絲黎???
佢地之前係度spin係肥婆，之後咪話佢地母子平安囉

多謝推post

成單嘢係好彈出彈入㗎
開頭話係，之後話唔係，最後真係，只不過未夠三個月驚小器

可能佢未夠update姐，唔使咁話人五毛嘅

Up

藍絲fake news嚟
旺角個倒地大肚婆又係咁俾佢地講成唔係大肚

唔好意思，激動左少少

幫手推推

咁大件事點解無人講嘅

無人講咪我講囉